有冇巴打對電子好有興趣， 但係好憎數學？

數學超屎，但係電子d 數難到

等於中意物理但好憎數學咁，最後都係好難有深造詣

我本身電機 我都中意電子,control,communication
用c 用library 寫mcu + 焊版 幾好玩

發現電子真係無窮無盡 學極都要學

defer 走唔甩